msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Sidebar Login\n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-27 23:57+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2018-09-27 23:57+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:20
msgid "Displays a login area in the sidebar."
msgstr "在侧边栏展现登陆页面"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:23
msgid "Sidebar Login"
msgstr "侧边栏登陆"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:33
msgid "Logged-out title"
msgstr "登出标题"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:34
#: includes/class-sidebar-login-widget.php:249
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:38
#: includes/class-sidebar-login-widget.php:73
msgid "Links"
msgstr "连接"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:38
msgid "Text | HREF"
msgstr "文本|超链接"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:43
msgid "Show lost password link"
msgstr "展示找回密码"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:48
msgid "Show register link"
msgstr "展示注册"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:50
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Anyone can register</a> must be enabled."
msgstr "<a href=\"%s\">所有人可以注册</a> 必须同意"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:54
msgid "Show \"Remember me\" checkbox"
msgstr "展示 \"Remember me\" 可选框"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:59
msgid "Login Redirect URL"
msgstr "登陆重定向"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:62
#: includes/class-sidebar-login-widget.php:87
msgid "Current page URL"
msgstr "通用页面链接"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:68
msgid "Logged-in title"
msgstr "注册后标题"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:69
#: includes/class-sidebar-login-widget.php:248
msgid "Welcome %username%"
msgstr "欢迎  %username%"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:73
msgid "Text | HREF | Capability"
msgstr "文字 | 链接 | 容量"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:74
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%s\">Capability</a> (optional) refers to the type of user who can "
"view the link."
msgstr "<a href=\"%s\">容量</a>（可选）是指可以查看链接的用户类型。"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:75
msgid ""
"Dashboard | %admin_url%\n"
"Profile | %admin_url%/profile.php\n"
"Logout | %logout_url%"
msgstr ""
"仪表盘 | %admin_url%\n"
"个人信息 | %admin_url%/profile.php\n"
"登出 | %logout_url%"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:79
msgid "Show logged-in user avatar"
msgstr "展示登入用户头像"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:84
msgid "Logout Redirect URL"
msgstr "登出重定向链接"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:187
#: includes/class-sidebar-login-widget.php:194
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:204
msgid "Lost Password"
msgstr "找回密码"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:299
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:300
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:301
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: includes/class-sidebar-login-widget.php:302
msgid "Login &rarr;"
msgstr "登入 &rarr;"

#: sidebar-login.php:80
msgid "Please enter your username"
msgstr "请输入你的用户名"

#: sidebar-login.php:81
msgid "Please enter your password"
msgstr "请输入你的密码"

#: sidebar-login.php:179
msgid "Please enter your username and password to login."
msgstr "请输入你的用户名和密码以登陆"
